光時，重光而家請唔請人

如題